有無人打撈淨係會玩非主流??

主流玩法好能悶 打能到厭..==

淨係玩Yasuo

斬清同我哋打撈未❤️

斬師兄都有打撈...

試下玩概影/波比bug虐下人

幾時死

講笑

我非主流唔岩你地啦..

我落網咖先打..

剩係玩隨機單中

Riot有日執咗真係唔知點算

多外掛到on9
仲有人玩?

依家淨係玩戰棋

同你一樣 淨係打單中

入返70雞俾我faker 我屌你屎